 Ремонт кухни: день третий 
===========================

На третий день мастера обещали прийти пораньше, но пришли снова в 11. На этот день была запланирована финишная шпаклёвка стен. Она кладётся в два слоя, это должен быть первый слой.

![Бежевое - это подсохший контакт-бетон; белое - финишная шпаклёвка](0.jpg "Бежевое - это подсохший контакт-бетон; белое - финишная шпаклёвка") Бежевое - это подсохший контакт-бетон; белое - финишная шпаклёвка 

![Ещё мастера перевесили бойлер: он висел не за ушки, а просто лежал на болтах. Боюсь представить, что было бы, если б он вдруг соскользнул](1.jpg "Ещё мастера перевесили бойлер: он висел не за ушки, а просто лежал на болтах. Боюсь представить, что было бы, если б он вдруг соскользнул") Ещё мастера перевесили бойлер: он висел не за ушки, а просто лежал на болтах. Боюсь представить, что было бы, если б он вдруг соскользнул 

![С потолком закончили, взялись за стены](2.jpg "С потолком закончили, взялись за стены") С потолком закончили, взялись за стены 

![](3.jpg)  

![Мастер показывает работу](4.jpg "Мастер показывает работу") Мастер показывает работу 

![Стены уже белые. Хотя бежевые вроде интересней выглядели](5.jpg "Стены уже белые. Хотя бежевые вроде интересней выглядели") Стены уже белые. Хотя бежевые вроде интересней выглядели 

![Принимаем работу. В окне поздняя ночь и отражается мастер](6.jpg "Принимаем работу. В окне поздняя ночь и отражается мастер") Принимаем работу. В окне поздняя ночь и отражается мастер 

Закончили работу снова поздней ночью. Было существенно позже 11-ти; где-то 23:40.